朋友同我講買到假罩

有三層但面底都係紙來中間係紡布
假野扮美國大牌
網上買

then?